大家有冇試過被遊戲劇情感動？

我玩assassin's creed 3有
入面呀主角細個比人害死左個老母
為左報仇去搵刺客大師呀死老坑學藝
死老坑視佢為己出辛辛苦苦養大佢 改佢個名做connor
後來主角大仇得報 但係老坑已經病死左
我睇住主角將佢同佢好耐之前死左既老婆阿仔葬埋一齊
見到原來connor就係佢以前個仔既名
果刻我流左兩滴眼淚
我認我眼淺

冇人理

to the moon

有

比R18 ADV感動過

THE LAST OF US最尾呃女主角火螢已經唔需要佢
其實係男主角殺曬啲火螢同當左女主角係自己個女

last of us - 好多位都好感動
witcher 3 - 第一次見返ciri果到
人中5 - 遙唔做歌手搵返桐生果到
二之國 - 死老母果到

metro 2033

CCFF7

AC2

Key社催淚三部曲
Walking dead

Last of us最尾抱住Ellie走

Uncharted 4 結婚後一開頭閣樓

The last guardian近尾Trico救返醒主角開心到跳起

FF15最尾揀相

Dying light Jade同Rahim

Bioshock infinity同burial at sea2最尾唔劇透

漏左講

Silent hill 2最尾果封信

undertale

ac3結局真係幾無奈
好似做左咁多野
最後得個空

air
clannad
wa2
undertale

R-type

Witcher 3結局， 白狠自已坐係間屋度，成班水鬼衝去殺佢，佢已經唔想抵抗…

ff8上網先知真ending

壯志未酬

FF7CC 親手殺安吉爾同Zack死個幕

Zack死我唔開心咗好耐

Bioshock Infinite我down咗成日

Ff8

To the moon

walking dead 2, 玩完好灰, 個故事SAD到

現代線都係

Ff7cc隻game真係玩劇情，老實講可玩性唔高

仙劍

人中0～6

最尾玩左成粒鐘，但係都係殺唔曬d士兵果刻真係

LAST OF US

FF10結局, 我諗就算無玩過隻game就咁睇都覺得sad

Bioshock

人中0真島個結局
人中6染谷自隊

幻想三國誌 1 ，2

ac revelation
Ezio終於去到Altair個墓
No books... no wisdom... Just you, fratello mio (my brother). Requiescat in pace, Altaïr.
再加埋之後同Desmond講
希望佢可以為所有野畫上句號

life is strange

玩到最後

FF7....同FF7AC
當然唔少得the last of us

海棠

Life is strange

返校 方芮欣企係張老師睇佢自白果幕
魏仲廷釋放後返學校同方芮欣面對面坐果幕

彈丸論破

我好撚記得有人鳩up過d兵殺得晒
我殺撚左三個鐘先放棄

都係TLOU
個細佬中病毒變喪尸
個大佬親手打死自己細佬
然後吞槍

一過呢段立即熄機SAVE冷靜下
我自己都一時接受唔到

rockman x4
zero殺左iris

軒轅劍參雲和山的彼端
軒轅劍參外傳 天之痕

空之軌跡

metal gear v
基地感染個段

No Man's Sky
悶到喊

ggen moneye

個段真係

Portal 2 最尾放主角走個段

我都係

就算痛不欲生都堅持敬禮
點忍心叫人開槍

Mario

仲要加埋個音樂 玩到好心up

小雪變石

仙劍5外傳。
姜承好慘。夏侯瑾軒。

Zack合埋果下 首歌一播

人中之龍6

Tax is too British

沙耶之歌

最後肯撚定佢2個踩雲來石番來!!

人中零
真島唔認返牧村實

Bioshock infinity ending 咕嚕咕嚕洗頭
MGSV quiet 同基地感染, d人仲要敬禮

正傳講左冇死。有一徒弟。

人中6 染谷

White Album 2.

不嬲唔玩Gal Game, 呢隻係比個朋友死纏難打咁推薦玩。 真心覺得神

巴打你點玩到Bad Ending

天之痕

仙劍奇俠傳1 pc

God Eater 2 Romeo救老夫婦個幕

Limbo同inside算唔算
結局好感概
雖然唔明啲人食左咩黎寫故

Life is strange

玩完頹左成日

仙狐奇緣，唔知有冇人識
第一隻玩嘅單機game，隻game應該有20年，劇情真係寫得唔錯，好似係台灣game嚟，細個真係俾佢感動到減出嚟

The last of us

風色幻想4

Among the sleep
個B最後幫佢媽媽抹眼淚個到
忍唔住流咗馬尿

FF 0

唔計galgame
ff0

仙劍
到宜家都唔敢再玩曬

果段我都覺好SAD
之後我同個FD講, 佢話好大路姐

老坑夭折個仔叫Connor

Alex hunter

FF15

FF7CC
問佢自己係咪英雄個下

緊係walking dead啦
Lee臨死都保護住Clementine

大神

無雙6

MARIO

6 代魏傳最正

劍帝

我揀左clementine 親手啪死lee

第一個CM就講
點知去到第4頁先有人再提

ff 外傳
空軌

係咪少人識

唔記得名，橫版喪屍game，主角記起自己老婆仔女一早死左

零系列每集ENDING都有感動位
但最深刻係濡鴉之巫女
good ending夕莉看取完黑澤逢世,承接左逢世生前既痛苦,再攬住逢世喪喊,然後得到解放既逢世再由暗黑怨靈慢慢淨化變番正常,呢part配埋首歌真係超感人,一邊睇D眼淚一邊流

知道主角點解要上月球果刻真心呆撚左
個心仲要好似停左幾秒咁

都幾多人講ff7cc
有冇人記得佢有首詩叫loveless
係genesis最鐘意嘅 以前有一排好迷
而家諗返起都覺得有啲on9

人中之龍0 真島唔同小實相認

Arkham City
To the moon
TLOS
好似冇

有冇To the moon呢啲level既遊戲推薦下，最好係pc

mass effect3

人中0
佐川同真島講完再見
係地獄

空之軌跡SC

FREEBIRD好似有新GAME
不過我未玩過

until dawn?

Kingdom heart 2
Sora要醒，roxas準備消失戈一幕

Chrono Trigger......
唔知有冇巴絲玩過

3DS蒼き雷霆ガンヴォルト
3DS蒼き雷霆ガンヴォルト爪
兩集劇情結局sad咗三日，仲有同廠Rockman Zero4結局

Silent Hill 2 個結局
呢隻個結局真係頂唔到

人中0
錦同桐生共同進退
立華死果段
久瀨對桐生嘅執著
錦阻止桐生殺澀澤果段話
真島為做自己，為重投最想做嘅黑道，為冴島為小實，唔認小實

人中1／極
桐生身邊人（真司，麗奈，風間，錦，由美）短時間全部死喺面前嘅每一段，
桐生對由美道歉自己遲咗十幾年表白，由美話月下美人刺青象徵只有一晚／一面都想見番一馬，叫呀遙唔好逃避，桐生生無可戀叫伊達拉自己，畀伊達鬧，最後決定養遊艇女
人中2
最終戰龍司撳升降機逼差婆走，差婆喺畫面愈來愈低果幕，
爆炸前差婆上番天台成段開始，龍司以哥哥身份對差婆所講嘅｛遺言｝，差婆攬住桐生段對話
人中4
冴島點樣咬緊牙關對抗自己命運，對抗時間流逝，關心故人，地下鬥技場全體觀眾高呼“快殺他”的時候，冴島在怒吼過後流著淚怒斥觀眾
人中5
桐生抑壓對家人的思念，同相澤講過幾多年都可以挑戰我，但唔好牽涉其他人，冴島監獄忍辱負重，點樣感化馬場，品田面對人生嘅遺憾，債主幫品田重拾人生，點樣手口並用教化馬場，最後同房同獄長接納馬場，名古屋啲人話等品田，秋山為義捨命幫桐生呀遙，呀遙最後喺舞台果段對白
人中6
開波桐生見番牽牛花仔女，無咗同家人一齊大嘅5年時光，講好快會同遙番嚟 ，北野武果段，染谷果段，南雲最後喺瑟雷娜天台以為身邊人死哂，擔住口煙有感生無可戀，決定以死赴義跟桐生番廣島殺ben sir，桐生個結局，遙大吾真島冴島個反應

係悲到喊
又 Loop
不斷打女主角

Mass effect 2全員喪生
AC2就唔洗講啦

Undertale 完美結局冇得輸

痴線 咁遲先有人覆仙劍

Dragovich....Kravechenko...Steiner....ALL must die

tokyo xanadu 唔撚計EX+

Halo reach最尾Noble Six死既時候

Medal of Honor
有part係山區俾成班恐怖分子圍，最後部apache出現個時真係好感動

COD8
救俄羅斯總統之後班delta唔上機，等我地走

係 係石屎屋打左勁耐 彈又無

仙五前傳 謝滄行死果段

silent hill 2首theme of laura 加劇情真係神

屌

我漏左個好正嘅

Everybody's gone to rapture

真心推薦俾想睇劇情同想震撼人心嘅巴打

佢每章完嗰下加埋配樂真係完美

有興趣可以上YouTube聽吓soundtrack先

the witch's house

Ff7cc 真係喊到我
不過我好眼淺

人中6一路都冇咩特別感動
到最後桐生偷偷地望遙人
得遙人一個知道桐生係度開始標眼水

call of duty modern warfare系列
雖然有啲爛爛地，但係嗰份兄弟情刻畫得好好

the last of us
the walking dead season1
lee唔應該死

人中真係好撚正

重有last of us

God of war 3 到最後連佢一直最信任嘅雅典娜都係利用佢

Witcher3中間喺城堡打wild hunt最後死得好sad

最衰開司唔戴套
喊完睇credit果陣狂屌開司

last of us
heavy rain

Gears of War 3
Dom死果陣真係喊出黎
同Halo 4 最尾Cortana同John講掰掰果陣

ACVD mission 9 : Forgive an angel

幻想三國誌四...
喊足四次...

mafia

Life is strange, Bay ending, 屌你老母

同志

Red Dead
Jack為父報仇

諗起每次玩mini metro Hong Kong stage 都可以準時送啲港豬返工同埋OT 完安全返抵屋企，不至於等到唔耐煩我就覺得自己好偉大 ，仲喊埋出嚟。

vindictus

幻想水滸傳1 同 2 分別都有角色幫主角擋箭身亡

幽城幻劍錄

人中6北野武，染谷死，牽牛花結局 睇完個結局根本冇辦法繼續玩二週目

冰璃

LFO

屌咩，兩個ending都係一樣咁撚

老老實實，小學雞年代玩隔成十幾年真係唔太記得個故事，我淨係記得靈兒同另一條女好似叫月x定x月

竟然有人識

To The Moon咁少人講

infamous second son bad ending 心諗洗唔洗呀

Witcher 3 老野死嗰幕
為左令siri爆seed
唔想自己成為siri既負累
專登去俾wild hunt 殺
臨死仲要講 Now, fly!
之後heart of stone個dlc原來有個女人掛住老野想搵返佢
Geralt答佢老野已經光榮戰死嗰下我又眼濕濕

重有男爵自殺果下真係好sad 二周目真係寧願比班細路死

當年玩rpg 月藍傳奇 真喺喊岀咗岀黎 男女主角嘅感情線

點解我會知你講緊邊隻game

愛與家庭

冇人講汪達

最記得係呀老師幫完朱雀露西之後死左，佢個眼鏡朋友係眼珠度睇返，先知自己失去左咩人
仲有最後rem同machian粒水晶

last of us 故事真係一流
感動位超多

我嘅暑假要完結啦⋯⋯

火影，鳴人出世個陣
四代同九品既父母之愛

今日下午先玩完
主角走火入魔

係，我見到我都驚

有冇同好？

玩完evil end 個心好忐忑
雖然知道行惡，個結局一定唔會好得去邊，自己預多數都係主角自己仆街死、某人冇便當
點知咬返自己人

個good end就幾touch，但唔會話好感動、好深刻

Infamous 第一集結局完全出乎預料

無雙6 曹操死

Undertale 所有線都好正

the last od us好多位都好感動

入黎睇依個

如果出PS4 remaster 就好啦

人中6 - 一馬

dead space ，唔記得左第幾集，好似第三集，個男主角呃女主角講我一陣會上船同你一齊走，但其實男主角仲有個任務未做，最後冇同佢一齊上船，然後同佢講，i couldn't save nicole(男主以前個老婆)，but i can save you.然後就禁左個飛船起飛，坐左係到諗返起自己老婆

left behind 結局都好感動
ellie同佢朋友好les
點解last of us d 感情線寫得咁正嫁

應援團d故事

bioshock 2 結局都好震撼
我中間結局
repture is over

講起上黎未爆機

個主角之後走火入魔埋,梗加令人婉惜

white album2
唯一一隻玩過既gal game

infinite個結局好感動咩 最後都叫good ending呀.....
反而2我真係覺得主角好慘....佢真係一個好老豆

加埋佢飛上天個畫面

我反而係俾染谷巧既劇情感動.....
佢最後我打到喊.....
同人中零真島最後都係一樣.....聽到d音妹響果陣真係喊出黎
btw搵唔到果段ost

自來也果陣我都喊到痴線

仙劍1 4我都玩到喊
2我覺得都ok感動但未到喊....
5玩完前傳再玩番本傳都感動既

最尾打神羅100保護個mk仔果度次次都睇到我

有冇人有玩四目神
手機game但高質

仙劍3問情篇
仙劍我淨係玩過呢隻，王蓬絮

Bioshock Infinite
黑手黨2

幻痛quiet走嗰理由 因為唔想傷害鐘意嘅人只好出走，為左爆機焗住做任打走佢

不過更新後已經打番佢番黎

睇番成個人生，我覺得人中1之後桐生慘過真島

佢播錄番段片嗰時播埋自己唱嗰隻歌真係眼濕濕

利申巴

MGS3，最後真係唔想開槍
恐龍危機2

第一次打機感動係wow既愛與家庭

Sc抱住約書亞果幕一定係最正
然後零軌蕾恩果幕都好感動 有d眼濕濕

個仔要救老豆，但就要付出條女既命

個老豆出番黎最後發現自己比人利用殺左個boss後死埋。男主角乜都冇。

Sleeping dogs winston結婚後死

Cod BO1 同 BO2 劇情都好正。

最深刻係BO1片尾 jfk個到

打機冇試過 睇漫畫試過

Bioshock天空之城 最後不得了

染谷呀
俾著如果係我都會好似染谷咁，為咗妻女

佢染谷慘在佢由頭到中後段都令我反感....
但一到最後果個反差真係搞到我勁sad喊左出黎

戈種成個人生都係為別人鋪墊既感覺

佢老豆果代係前傳入面都好慘.....
特別係謝滄行真係超型

我死果時

只怪佢先係主角.....唔慘D每集無野講

首歌都好聽....但我係講佢去聽到果首音樂掘番隻錶出黎果首OST....

AC3個主角真係完全冇個性 直頭完全唔似一個人

Walking dead pc版 lee死個度

第二集？
第三集同黑鬼搞基

Last of us
劇情 畫面 音樂 完美結合
唔係第一，都起碼頭三

有 人中之龍

AC2 ACB ACR
Btw 由AC3開始 AC愈做愈差

我都有玩
呢隻game真心高質 比上一作真係正好多
玩到中期D劇情真係邊睇邊喊
而且望住遊戲主頁隨住結局而出現變化真係好正
雖然最後結局全家人都冇事 但就忘記左佢呀叔

軒轅劍3外傳 天之痕
仙劍4都好慘

Grim fandango,睇完總感覺有種冷落感

最慘係佢老婆同winston老母

Witcher 3

Bioshock 3
第一次打機被故事twist 到傷心了一排

narcissu

如果你明知將會係醫院病死

你仲會做啲咩

ICO
旺達與巨像
最後的守護者

佢地間野出d game劇情都好正

仙劍98版

第一次打機會喊成咁

所有野都係虛假嘅

人中之龍0
桐生最後同久瀨交手

真島同小實

仲有立華

大陸仔

呢個好正

幻想三國誌2 過奈河橋個度
第一次亦一唯一一次打機喊

有冇人玩過

我記得，個度代入感好強，真係打到彈盡糧絕，好絕望

CS go

有

不過感動就麻麻感動

AC2 如果玩曬3陪曲睇埋佢個cg動畫既話係會好感動，好似陪佢一生咁

最後有個年輕人同ezio請：take some rest old man

之後佢就死左 個度真係好感動

真心正

Christina 死嗰時都好感人 一路抱住佢跑

Bioshock infinite

Walking dead1,2 同 life is strange

gta 4
niko 死女朋友 or 表哥

人中龍6 最後個結局真係好慘 點解唔可以整個開心既結局

CCFF7
FF10

infinite最後主角死左 真係good ending?

依隻遊戲超感人

另外我想講tales of berseria

心跳回憶

FF15

廚房佬盲左之後, 佢依然堅持旅行
拎住碌棍行到一仆一碌個心好唔舒服

巴打識野，我第一隻玩就汪達
見d人類打巨人個種刺激感
點知一玩落去，個劇情

真島 西谷 佐川 李文海 小實

仙劍系列好多人好慘

天河
龍瞑
消遙

Do not trust shepherd

死表哥就最sad,bad ending咁既feel

算係好，雖然死左好多人，但主角，條女同個細佬都無事

幻想三國志2 小棠一野推開君河 幫佢飲孟婆湯個到

Same

唯一一隻感動到我既game得witcher3
講緊佢地返凱爾莫罕打狂獵 維瑟米爾同希里講 "飛翔吧 孩子"講下真心喊左出黎

人中0真係神作
真島個結局真係睇到喊出黎
好心酸，個心up左好耐，唉
另外人中極最後打錦，一路打一路有回憶，幾正
人中6小栗旬

人中0仲有幾正好感人劇情
小實趕唔切去見阿哥最後一面

冇

呢隻我玩完sad左成個星期 個女主角揀衫果幕
諗返都好想喊

仲有last of us黑人兄弟，
明明一路以來做咁多野都係為左求生
但係原來人既意志係可以咁脆弱
果幕真係好震撼 佢之前咁努力生存究竟係為左d咩

追左9頁終於有人講！！！
The Boss
仲有之後Big Boss, 佢嗰句：「It is good. Isn't it？」真係...

人中6

River

darksoul3自己千辛萬苦死幾十次終於打贏無名王者果嘢，簡直將自己打咗三十年機所學嘅發揮至極限

個結局唔算感動，我覺得最心酸係佢想搶Elizabeth返嚟，斷手指嗰下

Persona3
最尾個演出好悲壯

Last of us 所有劇情都真係有血有肉..

真心
桐生死的話先至冇咁慘
而家佢要咁樣遠離以前嘅朋友 家人 圈子先至最慘
我諗佢都係好似人中五咁做的士司機過埋下半世

Ccff7
Zack死果陣比把劍cloud同佢講比曬d榮耀你
仲比埋條女佢

Last of us
主角同個女仔已經有曬感情
寧願世界末日都唔願意犧牲個女仔

莎木，第一集最後講宿命差D喊

FF15結局noctis死同witcher3血腥男爵

人中0 真島同牧村實條line 都好感動

復仇龍騎士..
第一集男主角死..

唔知係咪揀啲劇情太過保護Ciri.最後搞成咁

靈兒捨身殺拜月教主止洪水
憶如一出世就無左老母
老豆仲要周圍去

Booker do you afraid of god?
No I am afraid of you.

打呢條廢柴桐生都死得就真係英名盡喪
但E家又因為吊住命鋪定伏線驚死新主角搞唔掂要再出山
人中系列最慘既莫過於

比橫山做編劇

第2集個trailer睇到眼濕濕

medal of honor 過場果時D真實軍人對白

主要係頭部中好多吓鐵通，再中多三槍，唔係喺“擂臺”上戰死，我都唔想桐生出山破壞6個ending，除咗1,2之外，好似每集都係橫山寫

每年都會重玩1，2次
咩撚野梗

Infinity DLC結局仲正 完全係成個系列畫龍點睛之處
Elizabeth 犧牲自己 換booker同下一代將來
將1代同3代完美連接

RX-13明明係最勁都走唔到

明明知道結果是一樣，你還會選擇同一條路嗎……

卡丹好撚慘

人中之龍6最尾

火影 鳴門打完培恩翻村 同 打忍界大戰都有

我仲好記得, 玩到眼濕濕
好好彩最後打到HAPPY END, 應龍同女魁終於一齊到!

LM

Red dead redemption

屌你最尾爆seed盡打，都打唔晒咁多個，點都係死

俾我係桐生，見到個死女包
我真係返去福岡揸的士算
同埋去夜總會媾女好過，反正咁型棍

其實好多game個劇情好簡單

但係玩家代入左個主角果陣個感覺會強烈好多

例如一個由一開波跟住主角既二打六,一直唔多戲份,到某個位要佢死果陣,玩家都會覺得sad

所以希望桐生唔好有續集，繼續成為傳說

幻想三國誌 一 二 四 外傳
To the moon

bio6

chris個一章

空軌一 聽返星之所在會眼濕濕

世界級ending 親手打爆宙斯

佢老豆俾人射死果度好轟烈
推門出去

Life Is Strange
Bioshock Infinite
Deus Ex: Human Revolution個ending
Undertale (窩心地感動)
The Novelist (窩心地感動)

天之痕 兩個結局都sad

條FBI 死十次都唔夠

巴打
呢隻係我第ㄧ隻玩嘅恐怖game

宜家死唔去又要打北歐眾神
但雅典娜應該都會再出場

witcher 3ciri打狼人，聽嗰靚妹被老豆遺棄，真係心up

FIFA17 Alex Hunter個結局好感動

差婆同一馬呢pair係人中遺憾

嘩屌超sad
當年中2玩正撚到

Crysis 隊長唔上機單拖打大怪拖延時間
L4D Bill自殺救全家

邊到講

CCFF7 ZACK

補片:
Crysis : Death of Major Strickland

Left 4 Dead: The Sacrifice

天之痕, 前無古人後無來者
仙劍1, 其餘仙劍系列係為sad而sad, 亦唔係原作者搞, 同1無得比
人中系列
汪達, ico, 食人巨鳥都ok
mgs3 打 the boss

呢隻算係我玩過最高質既RPG Maker game

GTA5 玩晒殺Michael 定trevor
揀咗殺trevor 之後嗰段有一吓同情佢同有少少感動

Witcher 3 有D side quests 其實都幾感動

立華BB

但game入面佢死左冇人同情佢
明明佢先係最有義氣果個

有時整到太複雜太藝術又未必係好
表達手法最緊
the last of us 其實都好簡單直接
但係啲editing 好出色 表達手法又重電影感
隻dlc 真係冇得彈

人中0

真島

白色相簿2

方根書簡

GTA V個尾真心收得垃圾
根本夾硬揾啲野黎二揀一
殺邊個都唔合理
兩個都唔殺咁簡單兩三下手勢做底曬班警方高層咁你整咩二揀一

仙劍1,4

軒轅劍5雲之遙加埋正傳好撚慘

l4d sacrifice 個dlc，Bill爺死左

不過個陣中二

ACR 結局Ezio 入馬西亞夫圖書館對住Altair 骸骨，之後除哂自己裝備退休，個場景好感人，BGM 都好好聽好打動人

mw2 ghost
死得好惨

風色幻想等出7等到喊

1重灰喎
你無論做咩好，斬唔斬手、拎唔拎車仔物資，無論點都唔會救到Lee
次次睇Lee叫Clem開槍都喊到仆街

人中全部都有喊

人中all
戰國無雙4啲動畫都做得唔錯 幸村最後衝去德川本陣自殺真係好撚型

新龍谷 金龍同亞姐死左真係勁sad 仲有亞姐死之前講既野勁touching

FF 10 男主角係飛空艇跳落去果刻

我覺得ffx end得太好所以完全唔想玩x2

gears of war 2 個男人渣車自爆救隊友個到

fifa17 帶領利物浦拎英超

red dead redemption , john 終於可以返屋企 但最後都係死...

gta4 niko 身邊人

完全無諗過有巴打同我一樣
果種為左人類超越時間超越生死
三個不同時代嘅聚集在同一房
Alrair 為左未來而死
Ezio 連結過去同未來
Desmond 將發展未來同新生
男人浪漫，睇到眼都濕

訓教狗

人中0最尾真島個到

Mario Bros
Mario集集要救公主，但竟然唔知自己戴綠帽

老屎忽mode :

dos 第一次玩仙劍一流馬淚 , 好鍾意呢個系列

中學有錢買番晒tv 版同新仙劍以表支持

但大個初戀帶撚左綠帽之後 , 對住屋企天花長吼左五秒就決定啪爆晒兩隻碟

Biohazard Code Veronica

第一次打Biohazard 打到喊

咁大個仔第一次自己揾頂綠帽自己戴

真心正，由出世玩到老死，搵唔到第隻GAME比
利申未玩WITCHER

男爵

wa2

GAME劇情就last of us
黑人兄弟個章

達哥呢段人中感想都好感動

係咪聖戰之系譜杏家產個到?

超任既live a live, 中世篇同結局都好慘

屌 一望個post又係諗起呢個

G弦上的魔王，有冇同好

咁多頁都冇beyond two soul

玩軒轅劍天之痕個陣

點解一定要兩個結局
點解一定要逼我二揀一

兩個我都咁鍾意呀屌

仙劍奇俠傳
好撚sad

舊game ps2 多羅羅 男主角最後終於搵齊自己身體48個部位 變返個有血有肉既人

ACB 徒勞的愛

望住花花公子變刺客大師
都救唔到自己最愛嘅女人

Witcher 3
beyond two souls
魔女之家

tomb raider

仲有witcher

undertale
唔忍心玩屠殺線同爆左完美就決定永久封印唔再開

我想問tomb raider raises 同 20週年紀念 係咪唔同game黎

CCFF7,FF8,10

邊度感動？

Life is strange
犧牲Chloe個結局, Max係廁所喊果段, 喊到我痴線

Last of us (Left Behind)
Ellie同Riley講Don't go果幕

FF零式
最後死淨兩個，再播首歌
成日哼個首詩

死哂既無人記得

mass effect

XBOX360 隻lost odyssey 主角遇返個女同D千年之夢

MGS3 最後對The boss

人中ZERO 最後真島選擇

講下FF系列

CCFF7

殺師父， 然後同新人訓話個段

最後一抽N, 老虎機愈轉愈慢同矇矓， 轉到女主角時，女主角個樣都無埋 , 同clond交代遺言又係

女主角獨白，話寄了好多信都未回音個段

零式

零組全部人一路唱歌一路消失

FF15

揀相 同埋4 眼剛盲了，打完第一場戰鬥後，問其他人現在既自己有無累街坊個段

Cod MW系列

MW2 Ghost同Roach死那關

MW3 全部自己人死既關

Mgs系列

Mgs 3

BB殺the boss, 同埋ending在墓碑敬禮

The boss自白殺The sarrow那段

Mgs 4

在微波通道爬行那時候

最後BB再次在The Boss墓前敬禮

Mgsv

Quiet離開同埋係基地殺感染者

配合埋個短動畫嘅結局，好唏噓

FFX睇住Tidus 由一無所知嘅熱血男，愛上左Yuna，知道Yuna為左拯救世界會死，再為左老豆，為左Yuna而係另一個死

P3
之前一直唔知男主向天舉食指有咩意思
依家睇親Persona music live見到有人咁做都想喊

ds3 防火女比我踩住個頭果到好感動

FF10 依家聽到首歌都起雞皮

仙劍奇俠傳
靈兒 月如

點知FFX2復活左

Walking dead season1
Lee..

life is strange
故事中段開始黎料
回到過去見到chloe坐輪椅果下
跟住再番去由佢老豆死果下
幻覺果段回憶
最後係廁所果段
諗起都起曬雞皮

God of war 3
我係呢隻game死忠
由一代開始玩 雖然佢d設定縱觀黎講有d bug位
但係玩到最尾 睇住kratos由神僕人上位做神
跟住發現到神既邪惡 出賣佢
再係最後一集報仇
最後自捅果下真係好有feel
kratoa終於可以放低曬所有野 剩係留底希望比人類

Assassins creed 2
Ezio既傳奇一生 用3集遊戲去講曬出黎
由一開波死全家 刺殺第一個仇人 向所有人表明奧迪托雷家族仲未死曬
到後尾報完仇 發現到刺客既意義 成為真正刺客大師 到最後成為連結歷史同未來既人
真係好感觸

Infamous 系列
second son 既bad ending 真係幾shock下對我黎講 主角開給所有野既原因係為左救族人 救aunt 唔知乜
但係主角係經過左所有野之後 佢忘記左自己原本既目的 失去左自我 老套d咁講姐係比力量蒙蔽左雙眼
其實係好老套既橋段 但係遊戲係自己選擇決定
令到玩家代入感更強 會比人有種諗法
“如果自己當初無咁做，咁可能唔會有咁既下場„

Walking dead 黑人果段
其實我無玩過呢隻game 係之前睇伍公子玩
雖然又係老套zombies 抉擇橋段
但係最後果段真係好感動

暫時記得咁多

Gta5 trevor還返條女比人果段車程
加埋首歌 好有感覺

仙劍4、5前

人中之龍

witcher 3 搵番ciri 個幕
冇野補充

上面見到g線上魔王加埋套車輪之國

唔計gal game
RPG既話就shadow hearts 2
明明係套好作品但好少人玩過咁
平時太輕鬆攪笑更突顯某段劇情既虐心度

我覺得呢首真係佢生平代表作嚟

Red dead
John 死個下 睇到我呆咗

FF系列 last of us唔講
見無人講親情冒險系列
睇過嵐少玩兄與弟Brothers
Not Gay 奇幻冒險 世界觀有d奇幻
父子 兄弟情
真係喊左
佢一開頭操作就有伏筆
用盡所有細緻位
一開game 一路冒險都係伏筆
仲要套野係一邊同自己呀妹睇
我地2個喊到

宜家ios有呢個game 既app

天地創造
個結局好淒涼

軒轅劍3外傳
小雪變番神器果下

Life is strange
Chloe 坐輪椅果度已經好愕然，去到最尾max 係廁所果度

勇者鬥惡龍 天空3部曲

Mass Effect 3
Thane臨終祈禱果part
主角問Kolyat點解Thane身為刺客,死之前仲要祈禱
Kolyat話Thane唔係為佢自己,而係為主角祈禱
睇到我眼濕濕

人中之龍0

新絕代雙驕前傳 燕南天條女變左做花 等花再開時就係兩位相遇之時

我玩過
好好玩

life is strange
估唔到自己心底都會比少女故事感動到

人中0 真島真男人

阿修羅之女

夜叉

Tales of berseria 個結局

連埋1-2一齊玩

to the moon
undertale
大雄生化危機

我覺得呢個係一路玩一路心up 可能一開頭冒險太光明

Mgs4
去到雪地打狙擊手果版
播返mgs1 既音樂
突然間湧起好多中學打ps1果陣既回憶

不過最近幾套都係咁 連啲日本fans 都問
可唔可以出返隻正正常常大路啲嘅good end 呀

Despite everything, it's still you.